[仇議員又可以出動] 團體抗議美國干涉香港事務 一度逾四人同場

多個團體分批四人一組，半小時內先後到美國領事館抗議，警方未有阻止。

工聯會鄧家彪等人，到美國領事館抗議，指美國不應干涉基本法廿三條立法，他們將請願信放到領事館門外後散去，半個小時內共有三個團體，先後分批到領事館，就相同的議題抗議，其間一度有超過四人同場，有警員上前了解，其中一人離開，警員未有阻止。

五一勞動節當日，工黨及社民連遊行到政府總部，他們分成每組四人，相距一點五米，警方當時向他們發出告票，指他們違反限聚令。

食物及衞生局局長陳肇始未有正面回應，警方有否不公平濫用「限聚令」，只是說執法人員會視乎情況執法。

又黎互相包庇

#梁國雄

直頭有埋狗隻護送，知法犯法咪呢啲

支那狗唔計
支那狗有特權架嘛，拉咩撚？

同種類呀嗎

policestate 緊係popo 話事

局長就算有炮都唔及三萬支炮